Hi 淡友 (439)

人中呂布，馬中赤兔

你ig唔p咁咁多 is oj

布布呢

你又唔開po

你個post 個hi 大皆左

呃完J圖就走左 佢好仆街囉

其實已經無點P啦
至少D人係街會認到我先

布布where did you go

你出圖佢就會出現

你又唔開post?

白帝果然識食

大佬

係咁彈通知好煩

以後布布要置頂

你又有佢IG

4個POST

F5左勁耐, 一黎就4個POST

群淡無首

收左夾成百點

笑左 成版都係

牛過
又贏

我都唔知點解你搵唔到

11月應該唔會開陰燭掛

得你冇

就開比你睇

收市支陽咁大支

今晚驚你喊

忽然信念不足，大獲了

期一野夾上去

大膽

頂LAST棍又夾

人廢
完......

晨撚早有喎，你搵到咋

真係咁易搵咩 屌

升到啪啪聲。
明顯大芋引熊。
聽日打你靶

正呢

我都搵唔到

全世界得我無

間唔中有人話見到我
真係講到我係邊到出現
有D仲話真人靚D (不過我覺得應該只係客套說話)
至少唔係P到面目全非囉

繼續努力

我都搵到

佢老人家睇到一定好安慰

夠膽開我咪沽囉
轉身最緊要快 唔好硬頸

講左10萬次人人都有

得啦得啦。jpg

又尾市抽高

無一個話我知個名 激死

下次美少女, 然後護士

milk ching

幾時可以進化做成人台

er, 唔好意思, 連我都有

QQ條賓周好長

唔會囉......................

聽日我要針

想屌...

奶奶

等你咋

知唔知抽高係為左咩?

大奶

bikini please

又想撚我 係唔係

比個提示你 奶清尋日去睇戲

跳水都要上跳台啦

用競價質高佢俾人沽期

證明奶清唔想俾你J佢

巨乳

奶奶食緊咩？

為左跌

屌頂撚咗4蚊上去

咁你地搵到係你地既事
我無理由自己ON999自爆

get到get到 唔明就算

老美呢十零分鐘係唔係short 撚左
跳來跳去

同你差唔多size la

女人姐 未見過咩。

好好食呀

搵到先

真巨乳

最緊尖尖無野睇

玩過IG 覺得牛熊好唔抵
星期五267 無得走坐到今日260 先走得
一通個邊唔再買牛熊淨係買call put 輪算
今日IG +1 過

了

仲未開

睇奶清彈琴

10萬幾個人俾哂TIPS佢都唔明

我好天真咁相信係架

岩岩一搵就搵到

你喂我食未

p撚到塊嘢都痴住塊面

奈奈好似有b/c線

大佬最後點?

級

我都好鐘意食呢隻

搵到喇

塊咩

咩呀
真係無點P喔

睇真d 唔夠我前度靚

完......

下次要再買先得

搵到了?

至少用左美肌啦

Hi 下佢睇下係咪真係佢？

[中期選舉]以early voting 結果分析, 共和黨支持度較2016年大選時上升

必須啦

熊二

我DADDY MAMI影相都用啦
我唔係唔用下

共和黨贏左應該直接開大絕打中國

佢都話無嘅

其實左邊戈個就係我

今晚爆上

落左filter姐

呢個真係必須，認同！

騰訊做乜鳩呀

師公win=xi GG

又諗起呃飯食個個
係咪咩karen

信民調就唔會有脫歐同侵侵當選啦

我要2382同700跌呀
今日豬到on99

係呀。之前都見過佢張相。

至少都睇得出D眼睫毛,眉毛根根分明,
都唔算好重手姐

佢靚D
我都呃唔到食成800蚊咁貴既飯

係呀

你好似找左成個月

牛籤仔一拎到ig就攻擊我奶清

我搵到奶清ig

撚有

挑 四點抽升嚇鬼咩 又跌返

痴線 邊有

我又要ig

美人計3

咁你跟住ma bb黎開冇話唔啱

因為信念

乜鳩黎 火星異種咁

我...............食晒呀
典算

好遠？ 太近信念唔到

勁假時段拉左百幾點

扣喉

新手唔敢胡亂操作/過夜
收集各高手意見做大方向為主

呢個真 啲女P到唔同哂樣都話自己冇P,打哂底妝都話自己素顏系列

奶清真係好多fans

假架。。。

呂布嗰女

今年一歲

你啱
我太心急

讀得多書已經好難

點解無人理259

呢張叫改圖 照騙啦
正正常常既女仔淨係美肌(修正皮膚)就好睇

個個係到睇你IG

唔係咁講咖，近牛熊夜晚有自動止蝕可以對沖，但IG要硬食，唔同工具有唔同特點啫

259好關鍵喔

奈奈對後市有咩睇法

50天線定事業線關鍵啲

睇你喺咩圈嘅姐

我又要

IG 最大好處係可以隨時止蝕
同光速反手

對車頭燈夠唔夠大先

討論重心由ig去左IG

新手 IG stands for 咩

個貨都好光速

我覺得plus500介面好用好多

Internal G

Invictus Gaming

但PLUS500信用卡入就一定要信用卡用

OF COZ 50MA

唔知好過知，上報紙都似

信用卡出

各有各啦！
個手續費高啲

新手唔識想學下得個知字姐

直線抽擊

Instagram

Impotent Girl

可以paypal

樓上講咗

女仔讀得多書有幾難?

我信用卡出完之後佢唔俾我PAYPAL出 然後冇耐我個PAYPAL ACCOUNT俾人BAN鳩埋唔知做乜

助攻

係囉, 咁都唔知ig = instagram

我都未讀完大學就無讀

岩啊 但又讀得書都又靚就好難

咪臭係 我阿媽都係bachelor 啦

對唔住coco姐
但身邊真係無人睇書

讀得書多都可以成個老粗咁。

不如改名做 hi 呂布（1）啦

睇餸食飯，無人叫你強求

咁又無關係既

正常喇。大多一級就差唔多

instant girl

我個ex英國名牌大學master畢業

D燈神都牛過

讀law班frd粗撚口過我

我有大芋 怕你？

係唔係搵完你著數 起飛腳

外圍集體助攻

其實bachelor 好基本咋

大戶要走貨喎

算啦，過咗去廢事再計

【高薪中女難拍拖】月入8萬難搵男友 港女：啲男人唔敢追我

25900-1未驚過

咁又係

有幾出奇

讀得書多又有氣質又靚又講粗口

淡友post新聞報導員

食軟飯 幫佢投資

臭雞

搞乜 又傾唔埋欄今晚又要千跌

大你 -2

咁搵笨
我以前讀書時都幫我EX做功課

無呀
儲下熊對衝下牛

其實好多都已經expect左
一早pricein哂
個個都等緊midterm

衝呀

畢左業還番曬俾學校

肯定錯哂攞0分

肥仔今日點呀？

我本科同而家做緊個行0關係
都還返哂俾學校了

仲以為係你個ex幫你添

人仔6.92
好癈慢慢又妹番6.97

我每讀一年就還番俾老師
正所謂有借有還

蟹牛蟹熊過

9成social science 類

呢到個個都想

唔會囉
佢間垃圾學校, 仲要讀低我一級, 咁易做點會錯

我都係，但求佢是但打一邊

咁鍾意一個人就係咁架啦
我都經常止蝕離場架啦

禁術雙刀
點解兩邊都蟹架？

以前細個唔識野, 識親D都好垃圾

其實講真都唔錯阿

jelly話70 你地小心

你唔出聲得唔得

白帝要求好撚高

咪係

男人不壞女人不愛

咩呀新股王，一百都嚟

我都係全倉蟹

壞同廢係2樣野

讀完咁多年1/10 都唔知仲有無

唔自爆

等100蚊先PUT佢

有冇巴打知用信用卡 deposit，刷唔刷到里數？

等你地到期先跌

唉11月唔識玩
個頭開衰左

$300 all in

我係屋企買牛熊窩輪
佢係出面打工養家
好MATCH

唉我夠想佢升

辦公收市望望

OH~幹妹妹

求白帝賜我白綾
等我死左佢算

到時你地d put都冇人要

同上次一樣 極速升完 又開始妹

契妹
我懂的

爺爺呀
可唔可以托到12點月先跌呀
我未走貨呀

妹妹下就插

色色的

你走呀!!!
嬲左你o拿鏟巴

屌，多口，都係閃先

大佬快d托高過市俾我走
我咁靚仔

20格

咩女阿
契妹阿!!

白BB有冇興趣乾弟弟

契上床

same

no free lunch

聽日咪又升囉，無睇師傅咩

每日1個, 至少排到出年

我都排緊隊含

必須架啦

今日好忙

硬呀
睇259

做咩係要搞外賣仔

唔好打尖喔

信唔信去搵你尋仇

哪有

大佬幫幫手打外賣仔落地獄先

白bb要唔要乾叔叔

特老母大選，係咁撚4樣喎

你永遠不會成功的

我不打了

呢條係咸蟲嚟，關我撚事

有玩ig嘅 快手-1啦

又話一打十

jelly幫大家蟹

一 個俾十個打

好能Chok 下

聽日千升

你咪亂黎

知驚嘞咩！

夜期預備開盤

美國白宮經濟顧問庫德洛否認特朗普要求官員起草中美貿易協議

傾都未傾 起咩草？
仲話月尾有機會同呀爺簽貿易協議
正常都搵班細既去傾到7788先搵個大佬去架喇 依家侵侵直接同呀爺見面 就可以傾成？有無咁簡單呀

第一次見你地齊心put一隻股

得閒放個屁
我就無曬D錢

上船一齊感受下

同我插落去
一格1500

痴線

一齊蟹晒

支持!!!

你學識左BB絕招仲輸？

大佬我無講野呀

我真係好鐘意意粉佬

契妹唔契上床我真係諗唔到契黎做乜

仲未計班唔出聲的CD ROM

bb唔一定去到頂就落番底架嘛

咪搞

唔準你咁講架 奈奈

講笑姐 唔好咁認真啦

g持 大芋聽日升盡佢

食蟹季節 特別多蟹

唔上船唔會感受到個種痛

又入返下降軌

牛牛冇得睇

我不嬲都好認真架喔

要不是我有入恆牛，一早針咗

put撚到自己死左

依家仲-？

Put til 2046

你想你自己都死?

3690?

到時外賣佬威佬 你班友就死

大佬係唔係話緊我?

昨天話跌2000點班傻鳩去左邊?

發威

我都重傷
跌700點都升
cls

到時恆指應該十萬三

當然

大行右手交左手 左手再交返右手
吹咩 等你地班蟹被收回

佢發到威，恆指重上三幻二啦

升災呀屌

夜期 一開波就......
熊軍完喇

一棍

佢唔係恆指股 好難講

走鬼阿

熊軍要針喇

唔跌，點撚樣升呀

謝燈

3690聽日企65啦 今日唔call仲put既人咩心態

升啊

喂呀
話哂我都有俾tips搵奶清ig
放過我ok?

咪臭係，on9 o家!!!

畀力燈啦

點解1448會逆市升，係咪好多人針咗

今晚夜期難玩

SH 怕你牙
我有大芋照住

唔好貼倉啦dllm

食完晚飯 去到ifc拎位喇

用手機難睇住 返屋企先

燈燈燈

信念呢 直接put佢啦
今晚跌撚柒尻硬
選舉前次次都係暴跌

美期唔錯

星期五熊軍應該book曬位

點解D人成日已讀不回架

唔好呀 俾啲位我走

25手牛
我150手熊呀辣殺

9:20行刑

信念牛軍呢？ 大芋未平好倉 驚閪。
聽日贏盡佢

玩都唔想過夜

咁多注啊
大芋有肉食
食盡你

今晚10:30?

但臨收市人仔跌到傻喎，聽日會點？

你今日玩成點呀？

係

訓陣起身再望過

星期五晚平晒啦

咁快手

唔好太淡啦 依家有另一種玩法

點玩法？

其實係唔係得上午市好玩 下午市就妹死

轉燈

反手跟左之子
輸緊200點
希望跌佢老母

又係你，升500都無用
930準時跌

今晚睇老美喇

想知你地點睇仲有幾多水位

點解會輸架 你做過咩黎？

SOF有大把本溝，一般人未必座得住

熊市唔淡

共和黨大勝，壞消息出盡，爆升

鬼咩 BB上上落落行左成個下晝
好在去左訓教

你就醒

255佢已經開始沽，一般人冇咁嘅本事

上到261叫我

曾經+過佢老母臭系
259跟佢-但未到本金位

選都未選

今朝咪講過258先+ 你又亂黎

升高d 大家搵位沽

炒三角算

就275啦

落得255 就252架喇

今日比盡261

正恩老婆
你老公睇咸相啊

穿255就玩完啦

人仔free fall

係咪出面咩172個個

唔好呀大佬

Who

好似中招

支持

咁要叫老豆比錢我玩

過大海

佢慣架啦
成日捉到我係度J

好性福

好似係

咁落力做市

有冇人好似我咁玩澳元結算既細期 一點一澳元 仲細過細期

好老婆

上個月大海輸左唔玩

同呢d女住埋一齊 真係日日中出幾次都要
以前前度喺我屋企 日日都屌

屌你

屌呀
屌系唔叫我

日日eat lui like eat rice

搵奈奈

call 外賣啦

有冇得用日元

日屌夜屌 堅正

大大支

轉燈 升穿936就開工

我ig 玩0.5張細期 +0.5緊 比自己試下適唔適合玩先

咁你玩半張細期咪得

又中

又唔會既。

有半張玩咁有趣？

轉燈
牛軍上

diu死外賣仔

25950反手

屌成個星期都無睇過動漫

大佬d禁術

有 美期好似有0.25張玩添

落黎喇 到我地熊軍上去拎位

牛軍一定會戰勝歸來

今集哥布林同sao都做文戲
可以儲埋下禮拜先睇

咁樣好過癮喎

唔知點解ig 唔俾我trade 半張細期
之前trade到半張細期 1/4張道指
但係依家唔得

刀劍神域第三季

屌

sao文戲都好睇呀 唔夠喉

未開始呀
呢排無咩心機

俾個市搞到重傷

939都未穿

應該未入肉嘅

黑社會超能力女兒

心郁郁 但係始終差價都好大

咁都叫癲

39都穿埋

今個月開始月供 供到50歲 可唔可以退休

刷錢隊埋站

死仔你又炒三角

點樣玩0.5

之前比左張list你

打人就得

棍升 爽 聽日又執錢

說出了真相，jj都比人踩到變j蓉

夾到仆街

呢個真

離20ma 太遠啦。
等下先

白大有咩女未食過

唔急得
等平左D牛就開始慢慢黎
唔急唔大手啦

行range咁易睇唔係唔食呀 又安全

夜期大升molamola

係whatsapp到
不過呢排真係

肥妹

等美股喇 依家點升點跌都無用

Wa 屌大棍

900果個位未穿三角架喎
咁有信心扑落去？

你睇下3分

ifc 我係頭位，邊個咁搶

3分真係盲既都睇得出

繼續high啦硬好
睇下聽日9點4邊個笑

計唔計上影線

真係唔明點解會驚

952-1試試

我聽日要針了

橙師兄又然

買咗咩

走得

跟實大佬

聽日book架60座 ifc專車送你地班熊軍上ifc

爭未食仔

轉target啦

行旗

返緊新工忍手唔玩當無輸...

肥仔

等食糊啦 記得set定止蝕就得

技術分析

肥妹冬天肯定好搶手

止蝕食糊

暖暖肥波

突破了 走鬼啦

係個屌上

邊個

小弟第一次玩ig
假設我玩指數係咪就係入升/跌一點幾錢咁買

你都有啦

Ig幅圖，3分k有3角咩

等緊SINGLE
但佢好似唔想落喎

下晝行BB係因為爺閪
唔通夜晚想直上

Set左20點 唔鳩理 放工冇時間睇

唔撚理ig啦 睇埋真正個期ma
變通下啦 兩邊都要睇架

signal 出左半
機會黎啦

通常太多人一齊炒三角就會變炒飯

我睇個個網都唔撚同

好想番屋企聞

唔通真係24950就回頭咁易中

入左? 我未入

可以加多注了

梁家輝.gif

執錢喇 仲講咁多

升災，淡友知死未

月餅

牛軍大party

帶大家執m記

25950

死左喇～

無論升定跌，外賣仔都係火箭咁上升

係喎 比人捉到

今晚大家點睇道指? sof話今晚會大鑊?

直接請我食OK?

唔記得我正職係咩?

坐穩 預備一棍

牛軍 俾次機會 。
你地盡情high喇

走呀

時間停止

係咩？馬伕 ？

未-1好入飛啦

浯升 咁屎架

上ifc睇你哋牛軍跳

鳩蛇數錢啦

女性
姐係

150手都未驚

想吃

咁少唔夠分

見到五分出左支大針我都廢時moon住

259上去食50 依家落去食多50都一百啦

咁快收工走人？

又數錢

我可以
利申 sof頭馬

我諗大家都執咗餐晚餐 今晚你地加油啦

漿巴e排咁好身手

我想食半島

宇宙漿

都係多得大家教我

岩岩行開左
完全無睇過

同門

有無免費網站睇夜期1分圖？

俾人飛機左

牛牛咪有

跟緊某人信念坐倉先

無戶口

都有

約左人做乜

連一分圖都冇你用阿斯達克炒既?

好少炒即市

佢意思即係俾人彈鐘

我用investing炸
你地用牛牛？

how much?
$xxx

I think think

我都係手機app開到但電腦搵唔到

奇華唔好食

公司腦都裝埋牛牛

veteran

我都係

我代奶清懲罰你

好悶

而家倉底係牛定熊呀

叮噹叮噹

影相

等
要刺激可以去賭1030

咩1030？

睇書啦

慘慘

接住明珠930果套

夜期好硬，又準備爆升

其實1030食格都唔錯
點差夠細

美股開市

冇精神

聽日會唔會個補裂口？

漿巴等我羊多十皮就開個期貨戶口跟你搵食

係咪早啲訓好

快 等你carry

睇完戲差不多1030

開ig啦 夠平 我都開咗

跟你搵食

Ig點買跌

漿巴正式未

蟹緊堆外賣仔冇乜cash，要走咗佢哋先有錢開

賣出咪係-1 買入咪+1

正式咗 未入錢

食兩棍條尾想點？

未入$ x2

短線嘅 可以食糊先

唔mon住
真係唔知個市有郁

有無熊過夜
集氣！！齊齊針！

利申牛過

係咪布布黎

小弟今年22
2017牛市尾段玩股市
2018世界杯玩賭波

由股市輸錢輸到馬會
戰績:
股市-$450000
賭波-$15000
我就唔信我買乜輸乜

入黎睇我下故事

旺旺佢

一定係做好倉

堆牆紙係call?

22歲有50萬輸
屋企有料

你係新手? 係既話炒住demo先啦，ig新手玩好易頂唔順

淡倉撤退

痴線騎住條線上
熊仔走呀

屌... 無啦啦有1針插落黎259插中左我個止賺平左倉佢就爆上 好扑街

兩樣都有係咪要一齊針

雙頂

295大阻力不怕

雙頂定雙牛啊

295

259

有我在不用怕。ifc 第一人

時間會話比大家知

頭先行開左
睇返圖先知出左針
痴線牙婆都識玩

肥仔蟹到傻咗

做乜放阿公啲相上黎

伊朗打鳩侵侵喇 搞大佢

阿公mon po嘅

搞掂 收工

死仔

295 龍五都黎

-1？

厚到仆街 我都買哂兩本 唔知點睇

道期升到拍拍聲

你覺得呢？

又偷開+1唔報

有錢執呀

但係阿公派錢喎

邊睇書 邊睇市 進步神速

低位抽左就黎100點

下次報囉

牛軍開始High

Internal G point

大批連登仔沖去買 書商要加價

好彩一早買撚咗 如果唔係搶到冇

今晚夜期上返260

呢書未見過既。新出架？

叻咗喎

要多謝你地教我姐
學到好多野

個B好窄

得閒又劃下圖

一插又見血

唔講水土6野好似唔識升

講淫野係跌架喎

0830 起身
0845 刷牙
0900去半島食早餐
0930去半島對面間SOGO買數錢機
1000翻半島叫10隻雞做皇帝
1600約AA去睇貝沙灣

都好
是但爆一邊俾我跟

夜期升成咁
爽。聽日至少262

2幻8

Thanks，理解下先

牛軍有大芋撐腰 又然

爆邊失敗

其實點先叫出針？十字定k線上面有針

940+1
950-1
聽日買寶翠園

睇今晚 冇特別嘅話就會升

收到 一邊睇貝沙一邊食AA

雙刀

正路係既

即刻爆邊落

假野黎

熊過夜
IFC見
要針了

行多三次應該有方向啦呱 果棍會好正

乜都升

gun
25970打靶-1
25920打靶+1

股市 少數派先贏

W上

排隊

同信念之子作對

+1機會大

奈奈都好窄

熊二熊過咩心態

我都睇上
但上面支針好長
阿公又睇三角

book 左架vip車比熊軍 聽日去ifc

多錢羅

多謝

睇唔透

畫整都破唔到
我玩得好細

畫極

我分鐘圖黎架喎

玩完未

炒格仔炸我

有料

牛軍悔改未
美女一開就齊齊落地獄

10點半先開 有排

未hi驚過

聽朝有選舉結果？
一陣間就選？

悔改定 可能9點4仲走到

破撚到未 一係就比我上蝕啦

浪夠高波未...

我地今晚一齊bin牛軍c

10點半 開始腳震
11點半手震
12點半瞓
1點半 嚇到札醒
4點半再瞓着
5點半再醒
一望個市
暈埋

每日4點半到9點半既工作效率係最高既
因為係夜期時間冇乜波

三個月後蘇醒 ->買貝沙灣

熊熊熊熊熊熊熊熊熊熊熊熊熊熊熊熊熊熊熊

仲要做
好慘

無失禁既

貝沙灣

落井下石好似唔係咁好

聽日醒都搵唔到隻牛啦

下次加返

我唔貪心架
買貝沙灣就夠
唔洗買紅灣半島架

差唔多lu 買定離手！

紅山半島

大爆上

跌夠一萬點都買唔起

終於出方向

聽晚選，後日早上慢慢出結果

淡友走鬼啊

終於穿

棍升

Plus 500今朝withdraw 通時幾時先in process ?

想draw出黎先再玩

禁錯+1屌

係咪好多人左一巴右一巴

$70開始買外賣仔
下年上半年買比華利山

無大尸

又見撚到哥生

然後話你知行另一個三角咋

今日輸成四k, 最後啲牛蝕住走

呢隻咁硬 又有大行頂住。
買得過

恭喜您700put今日執錢；今晚買左咩靚野過夜

66350

第一眼仲以為係粉俠傳屌

熊過

原諒熊軍喇

咁近 真心定假膠

上邊咪有我買左的圖

磨咗成粒鐘爆得20點

再畫過

等緊261

追左?

禾買左66

快上260好嗎

ok 送你一張聽日0920的vip黃泉特急號60座巴士車飛

唔追

歪樂煲

食飯 20點止 擺下先

聽日數紙

搵定幾隻高鐘先

2230會係邊一面針呢

訂咗嘢去攞姐

call ptgf

我都有野未拎

我要懺悔呀 牛軍

牛 我好肯定
聽朝高開 我幫呢度所有絲打奶閪

請教小弟點開0.5張

嘩 咁你咪好著數

升夠未,係時候回一回

臭架
利申 青頭

幫巴打們奶袋底就差唔多

我袋底幾日冇洗 好臭

厭咗

多p sm 人獸

中晒

阿公又出去食女呀

全中呀

上到26000咩事

260

老美自HIGH

蟹恩有救了

閃

屌你老母
之子頭號打手
-100屌佢老母

440

做你對家就啱

求ifc路線

1001

call得到

等埋10點半啦

call 得

今晚好忐忑。唔洗訓

冬至 可以賭晏一個鐘

唉 唔上唔落 我當捉雙牛算
掛機